有冇人明鴻福郎up乜春

標題：知唔知點解還珠格格唔可以甩因為會變
格甩底囉！！！！ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ！！！！

其實都咁多年 佢真係好堅持

Push

黑人???????

冇留意

???
???
???

係Nick Young

where？ 舊登？

Ys

who fuckin' cares

屌 仲以為係龜頭

返舊登睇多啲佢啲post囉
佢啲戇鳩嘢我哋唔想理